vanuit een onwil bekennen hoezeer haar intimiteit met Mr. Darcy waren beoordeeld, Elizabeth had nog nooit beantwoord Mevr Gardiner's lange brief; maar nu, _dat_ te communiceren waardoor ze wist zou zeer welkom zijn, ze was bijna beschaamd te vinden dat haar oom en tante was al drie dagen verloren van geluk, en onmiddellijk schreef : "Ik heb u al dankgezegd voor, mijn lieve tante, ik had moeten doen, voor uw lange, soort bevredigend, detail van gegevens; maar zeggen de waarheid te zeggen, ik was te steken om te schrijven.
